有冇巴絲記者知道太子站嘅傷者們嘅傷勢係點?

有啲冇fc source話有人死
唔想有人死